龍門老闆都頂唔順龍門d野食

痴撚線

推

Old new is so

可能人哋冇畀錢睇蘋果

咦...係喎

old news is so excited

訓左幾耐

樓上串到

就算出咗幾多個月咁又點，係咪真係有改善先
我兩日前食都係覺得個芝士汁冇味，個雞扒條片冇提反而好咗少少，巴打們覺得呢

之前龍門排晒隊
點解而家少咗咁多人?

今日龍門食見到張老闆

rip佢

芝士汁無味真係好嘔心，好似嘔吐物咁

正常味，會幫襯

唔覺難食

一星期食幾次，唔覺難食。好多茶記就真係劣食

太多其他有質素嘅黃店簡，
點解要食佢姐

唔好聚晒同一間先幫到其他黃店

快啲賣月餅啦
就算主線難食 副線好食
啲糭幾好食

出迷你月餅就啱啱好 無咁漏

無睇蘋果

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

其實同路人 大家可以屌得細力啲 有咩唔好未俾建議 到時龍門執咗 我地又會少一間黃店

個芝士焗豬頸肉飯真係經典
入面個汁居然用秦式酸甜汁
難食到…
下次都係食個正常茶餐算

人工係咪好低？
啲伙計冇理由咁嘅態度㗎

第二集improve咗啦

聽講d廚藍絲來
有心整屎出來

上次食左個雞排撈丁同牛肉炒意粉
都ok wor 幾好食
對得住佢50 蚊個價

啱啱食完下午茶，幾好食，完全唔覺有問題

仲送炒蛋雞翼

屌
炒撚晒班仆街啦

真 近邊到 就食邊

食光榮好過
平靚正

港父又輕鬆上熱門

琴日既post 依家先上

應該係, 片入面話荃灣鋪d人直頭走哂, 人工低仲咁多要求

今日食完個吉列豬扒都幾好

英文攞u?

我諗控制下人流都好緊要

真係會做撚死班伙記

老細係分化撚五毛pr
拉

連登仔係網上面講野總係要尖酸刻薄

依家都冇排隊啦

好好笑

真係好難食

沙爹牛麵有好濃既花生醬味

不過唔好食

真心膠？

做老細管唔掂廚房都幾大鑊
睇得出佢都幾無符

不過係老闆improve
希望唔同店啲員工都improve到
利申：冇乜味覺 唔覺得難食

咁不如食樹皮啦 夠哂臨場打仗個意景
食乜黃店吖

食龍門都叫抗爭
利申：大半年嚟都只食黃店，唔覺龍門特別難食，只係一般茶記水準

P.S. 一般茶記水準=難食

幾撚耐之前

早餐係ok，亦夠分量

之前仲有班人話龍門冇問題
人地老闆自己都覺得唔掂

YouTube 啱啱放。
尊重啲可以嘛

（利申有科蘋果）

係呀，grammar nazi, auto correction 係咁，我有乜計

其實我平時都有食
正常茶記level

冇味蕾？

是撚但食落肚咪算囉大撚把黃屍食

有無改善?

老細加油

而家好食咗

我諗係當時我地懲罰佢地忙到誇張先搞到咁啫下話

黃店茶記黎講 大渣哥 時代 光榮都秤先過龍門唔少

唔錯啦依家 同埋龍門都算黃圈既開荒牛

我係食個情懷

真心難食

我都係幫襯 其他黃小店先

Normal 水平
唔會有驚喜

行過會幫襯下嘅
但唔會突登去食

食都食返自己個區嘅先

屯門店食過幾次都冇問題，老闆有誠意管理其他分店，大家去睇下有冇進步

條片幾個月前已經出過

689係蘋果最大股東

我都食左
心諗點解食落去會酸 明明個飯係芝士汁

黑椒汁幾好食

yeah~ 改進改進

等我地連登仔去試下佢

上星期食完公司治，好正常呀，又唔貴

我支持張生

樓主話你好串

因為好多龍門被指控既野到而家都未清楚解釋到，佢一日解釋唔清楚我一日都唔會去

龍門間垃圾都有人話正常
笑死

間野根本垃圾
食住條水 發大黎做野
係班飛機軍師 打飛機打到上天姐

佢之前用街招黎請人，我唔明既然係黃店點解唔識係黃圈請人，收美金就大大個post，但請人就唔係page出PO

哦 你死啦
話龍門難食

一齊冚家剷

唔係話好食 但未到好難食啊 俾盡咪同普通茶餐廳着唔多
其實光榮喺茶餐廳嚟講係算好好食 成日攞嚟比無乜意思
俾啲意見等佢改善吓ok嘅 但連登仔成日踩到地底泥咁

我去食飯咋屌你老母

荃灣D飯太硬
幫襯過兩次

而家唔會伏喎

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

一半係戲劇效果

樓上話難食嘅咪講低佢食過咩覺得難食
下下一句「好似食屎咁」老闆連邊啲有事都唔知啦

講真次次去都係食沙嗲牛加玊子燒個餐
沙嗲牛係食到有花生醬味嘅
整體個味正常茶記味啦
不過飲過杯利賓立好撚淡

仲有有咩好屌樓主old news
Subscribe咗成年蘋果都未睇過條片
唔通你地又真係段段新聞條條片都睇過咩
咪膠啦連登仔

仲肯嘗試 勇者
龍門呢啲真係可一不可再
等有一日普遍都話好食咗我先會再去食

茶餐廳個餐牌唔會全部好食。
你唔叫，反應唔好佢就轉餐牌架啦。
如果真係全部都唔好食，間野金黃都會執。
都唔明咁大反應做乜？！

Published on Jun 17, 2020

係有其他揀, 但你唔食佢點踩佢

佢啲野真係好淡味

既然龍門質素已經好咗，兩間都可以食，唔使完全否定龍門
利申：近排食過龍門都覺得十分唔錯，質素好，價錢唔貴
勿分化

講難食講質素唔掂都起碼講左半年有多，你話初頭人多啲staff 唔滿意咁忙求其做質素下降都仲講得通，但咁耐喇要換要改都應該要做到啦，仲未搞掂唔講張生人唔人血，咁佢管理已經好有問題

點解要課蘋果
btw龍門真係比狗食

屌你老母垃圾食物

sir this way

奶茶進步咗好多

芝士汁好難做到坊間你食旺中嗰種咁濃郁

雖然龍門冰室係用超市一包包夾三文治嗰啲卡夫芝士去煮， 嗰啲本身都唔係真芝士

不過街邊檔嗰啲芝士撈麵係用咁嘅垃圾嘅化學嘢去整所以一定好味過卡夫芝士

屌你老味又loop多次
篇報導出街嗰日我咪開咗post

條片好耐啦喎以到都轉貼過幾次

上星期終於有機會食咖哩豬扒都叫還可以但另外叫左個焗肉醬意真係麻麻個肉醬好甜同d茶飲品偏 '劫'

反而光榮真係唔錯大件夾抵食味道都ok

你第一日知食龍門同食屎冇分別？
不過屎都照食，吹咩？

個老闆發到full pay買左兩層樓，難食又唔係佢食有咩所謂

睇咗，希望佢改善到
Btw果籽呢輯幾好，幫難食黃店改造，等黃店可以持續落去

分化撚
早幾日食 改善咗好多喎
大份又好味又平 個玉子燒正到

理撚得你 越分化我就越支持黃店

睇完條片就去食左 好似真係好左小小

落雨仲食炒蛋

話佢難食=鬥黃 咁即係

今日去尖沙咀食龍門
唔錯呀

得1/3食客

講吓又唔得 認真大家都講咗咁耐 又唔改善 點叫人屌得細力啊

顏射
痴撚線

芝士9變18包d芝士味本身淡幾多包都無用啦
煎煙肉碎加落去以經好味好多
或者加車打芝士溝落去

最近見人少唔使排隊食咗幾次，其實味道幾好喎，大件夾抵食……

不過我可能出身貧苦家庭啦，冇乜點食過幾百蚊一餐嗰啲啦，出咗嚟做嘢十幾年主力都係食茶餐廳，唔似連登咁多食神咁有見識啦

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

上星期日去完TST果間下午茶
等左20mins 漏咗單
最後等到30mins 餐到
但豬扒變雞扒 舉手
姐仔：仲問岩唔岩食？
最後難食到呢

以後唔會再去呢間垃圾

有訂蘋果幾個月就睇過
成班免費仔當新野睇

因為真係改善咗好多
你試下以前去食你應該講唔出好食

其實你唔幫襯張老闆既理由係不信任
但係又咩原因令你信任個幾個出黎話佢既人？
雙方都有所謂既證據 點解你取向會係咁？
純想知

課咗金但冇用佢個 app

其實龍門依家都仲幾多人
夜晚十點去，都full 曬

荃灣個間幾好食

食早餐要拎飛

下午菜 雞脾加西多

黃埔新開個間, D咖喱汁好化學味

而家開始好食番

個撚個話難食個啲
應該日日唔洗做 有嗲哋搵司機車佢地去半島high tea

作為土生土長香港人去食香港茶記 只可以話龍門係正常茶記 唔係高級 唔係劣食 係正常香港人都會食既茶餐廳

仲死撐d咩者

連人地老細都話難食呀

反而消費者講句難食都唔得

前幾日食完 正常水準

龍門居個間一定係最垃圾

張老闆心臟好強大

對於食物，連登標準答案一律：食開屎？

老闆冇監管員工製作食物質素架咩

去試下黃埔花園新開嗰間先講

老老實實，佢做精算做上去都唔難買樓啦

即係邊間

打卡放 Facebook 係龍門最有代表性

幾個月前嘅料當係新野咁睇

其實好多黃店都少左好多人
始終留得住客個胃先做得耐

應該係關係唔好

我都係食常餐沙爹牛麵多
有時啲牛肉個位好似揀得太差咁 邊位好韌 咬唔開
不過都係個句 覺得都值既
不過如果可以 希望老闆真係改下
時間唔係問題 有心聽 有心改已經好夠
繼續支持

有課都唔一定留意到嘅

利申有課，但都係見呢個post先知

龍門出品 狗也不屌
真心好難食
歡迎屌我分化
次次講事實就有班人上撚哂腦唔啱聽就屈人分化撚

一定唔會收皮 佢咁撚多計cap水

琴晚食左個芝士撈丁 幾好食喎
可能改善完真係好食左

利申第一次食龍門 覺得價錢質素好過唔少茶仔

見有人講龍門而家好食返係真定假?
我19年食左3次, 3次都係超撚難食
食過撈丁係無味既凍芝士汁
叉飯係乾到咬唔入既叉燒乾(硬到有D似袋鼠肉乾, 食左2舊就放棄左)
跟住有一次已經唔記得左係食咩
就算撇開味道唔講住, 俾凍汁個客已經係CLS, 我而家唔係食緊蕎麥麵呀

如果真係好食返唔駛排隊我都會去試一試, 希望可以改變到我對龍門既睇法

好食是良知呀陰公。我去對面食壹仔唔好

黃上腦咪呢啲囉 講事實都唔得

講事實都比人負評

我幾時講過講下又唔得？我係叫你地屌得細力啲

突然覺得龍門老細好慘幾十歲比人去公審仲要拍埋片真係有d瘀

但知恥近乎勇我真心Respect

其實有啲野都仲係唔好食
不過佢啲包真心好高質

正撚常啦
連登有幾多人重係學生？
番得工既人都知咩事
屌你老母
做得茶記 都係睇人工掛帥
你老味 全日都淋檔
10粒鐘無撚停手
平時阿叔去後欄食支煙都無時間
仆你個街
重要今日咁撚好生意都無撚加人工？
重唔hea撚做咩on99

荃灣龍門高汁過光榮n倍🥰

老闆都唔好揸流攤啦
要人地鬧到咁先至肯改

一睇就知樓主無訂閱蘋果
舊聞都拎出嚟講
拿拿聲訂閱返啦

姐係唔可以唔覺得難食？
一定要統一好撚難食先ok？

聽講又鳩up當真理

支持一次都令個胃難受

我前幾日去紅磡龍門食，我覺得幾好味喎
可能老闆行多左鋪，有進步

做精算搵唔搵到錢我就唔知

不過人工同料一定算得好精

錢就入你袋

面又拎曬

氣就打工個個受

佢請左好多手足 但事實上唔少手足做野冇手尾冇責任感 政治同工作能力又係兩回事

岩岩吃完荃灣龍門 中下哇道 只係份量多
d野飲簡直 屌老母 同女友共識 無下次
吃番意樂算 起碼叫好食

味

幾廿蚊都慳 唔串得你呀？

良心建議 食黑椒汁啦 正常好多